著名「星級」林姓化妝師: 咁多人死唔見班暴徒死

為人師表，應該謹言慎行。作為化妝老師，更唔應該公然喺課堂上謾罵同侮辱示威者，散播歪理，有失專業！！

話說我翻夜晚嗰班化妝班，頭半部分同平時一樣聽理論同做示範，去到後半部分突然講起政治，一路教上底妝一路講，本身都唔為意，後嚟佢越講越興，同其他兩個同學對罵咁滯，對罵都持續咗三四個字，最後佢仲一句話講，你哋再嘈丫 同我即刻走 我呢度唔歡迎支持搗亂嘅人！ 最後有個同學喊咗出嚟，另一個走咗。氣氛好僵硬，好彩都臨近落堂，大家夠鐘就散水，以下係佢講過嘅話:

1. 班後生一味喺度搞破壞，有破壞冇建設，阻住地球轉

2. 根本就係班暴徒示威者換白衫亂打人再入何君堯數，呢招高明啦，個個都信係何君堯搞

3. 咁多人死唔見班暴徒死，香港經濟多得佢哋唔少，佢哋阿爸阿媽生著呢啲二五仔真係折墮

4. 政府都唔會再提送中啦，班人搞搞震，十居其九收咗人錢搞大佢，拉曬佢哋坐幾年比人教下啦

5. 多得呢班人香港冇曬法治啦，已經搞咗幾次呢邊 (指銅鑼灣)，試下再搞呀，我真係同佢地死過呀大佬

6. 香港最失敗就係教出咁多失敗嘅人，一個二個靠dum磚拆野去攞人注意

7. 警察已經好克制啦，噴下胡椒噴霧唔洗死喎

8. 我識嗰啲明星，佢地好多都唔妥班人㗎啦，你搞就自己搞，唔好搞著其他人同個經濟

仲有好多句金句，佢仲提到自己放租層樓 (一樣係銅鑼灣) 因爲呢單野冇咗三個客 有曬錄音(但後半part先有，大約十六分鐘)

你深藍你嘅事，但係唔應該喺學生面前咁鬧法。我地成班都對你十分失望，本以為都算係出名嘅星級化妝師，平時教人正正常常，唔似唔講道理嘅人，竟然會有咁嘅恐怖思想。

翻埋今次，我唔會再翻啦。

轉載至朋友Facebook

咁撚仆街都有，正一教畜 唔推唔係人

Posh

janice lam?

咁多人姓林

開名啦屌仲有邊d明星呀 睇過

有倪女神

我倪晨曦係完美的

屌 講d唔講d
不結唔好出post
怕佢有牙咩

7. 警察已經好克制啦，噴下胡椒噴霧唔洗死喎

叫佢自己試下被顔射先啦

開名啦屌你

邊個明星啊

發覺原來依個香港垃圾先會上到位 , 原因係因為奶共而得到提攜

開名啦

鬼知你講邊個？

叫佢出去同佢口中既暴徒死過呀嘛得把口

點先可以upload錄音

我問佢攞先

五十個負皮
公開

Pish

以我所知Janice lam係深黃，可以講黃到爆炸！佢應該俾啲競爭對手沒黑

一定唔係
佢平時都岀好多post支持示威者

利申: 有上過佢堂

負皮都呃 dllm
快撚啲講啦 小朋友

好明顯就係深黃

歡迎林老師告鳩佢誹謗
我有朋友仔睇完唔敢搵林老師上堂
林老師聲譽受損了